送金猴問題

送金猴問題
‘狼隊 對 曼聯’ 的比賽裡
哪一位狼隊球員射入奠定勝利一球？
答案：_______________

金猴得獎者

______ _____________
______ _____________
______ _____________

郭兆強 羅鳳群 黃偉誠
夠鐘起身開工啦

答案係堅尼米拿

錯
答案係占美尼斯

菜肉魚 積蛇 夠鐘開工啦

高汁

過獎

答案係拉舒福特

又嚟

答案係史摩寧呀

冇錯呀